Rubio: 中國啲新聞都黐線既 好似恐怖電影咁 佢哋對自己人都咁 你可以期望佢哋點對待其他國家既人？

In reaction to testimony by UN Ambassador Kelley E. Currie at the commission, he said that news from Beijing was akin to a “horrible movie.”

“[T]hese are crazy things, things we’ve read about that used to happen thousands of years ago, or things that happened under regimes in a science-fiction novel,” he said. “These are some of the most horrifying things that are happening in the world today. That it doesn’t lead newscasts in the country and around the world in and of itself is problematic.”

“This is outrageous. And it’s hypocritical. And the international organisations that stand by and say nothing – why? Because China went into somebody’s country and built a road or a bridge or maybe bribed them and gave them a billion dollars to be quiet and go along. This is just – this is sick.”

最後："this is how you treat your own people, how do you expect them to treat people in some other part of the world？"

根本中國就係有錢有（啲）科技嘅北韓
嗰種中央監視由起身屙尿控制到夜晚沖涼係真係科幻小說先搵到

倪老

2020年美國總統選舉 Marco Rubio支持區（一）

班犯重覺得好高科技好驕傲
狙國崛起了

享受被監視

一陣又有人話lihkg仔少出國，根本咩小農dna，華人劣根性都係鳩吹，呢啲都只係人嘅天性，根本全世界人都係咁仆街

智慧老人

集中營

所以支國人成日自嘲西朝鮮

我終於明白點解要打貿易戰
完完全全唔止為美國，而係為全世界著想

因為支那唔止偷美國技術搵錢，而係去做壞事
我尋晚爬完美國關於支國嘅report
入面講支國嘅卑鄙手段
可以講係獨裁國家中出手最狠
嚴重程度足以令美國亡國

傻啦，佢地淨係敢對自己人郁手，外國人佢地只係敢係背後鬧